特朗普連發四推批「開票舞弊」：暗箱里有壞事發生！選情出現了大變化！

美國總統特朗普11月7日在推特上接連發文，怒批「開票舞弊」。他寫道：「數萬張選票在週二（3日）選舉日晚8點後才被收到，這是非法的，完全並輕易改變了賓夕法尼亞州和其他某些州的選舉結果。另外，數十萬張選票被非法禁止監督……」「……，這也將改變眾多州的選舉結果，包括賓夕法尼亞州，而大家都認為在選舉夜（我）會輕鬆獲勝，卻看到大幅領先優勢的消失，沒有人被允許可以去長時間觀察發生了什麼……」

特朗普表示，「……糟糕的事情發生在那些不允許法律透明的時間里。牽引車堵住計票室的門，窗戶被厚紙板蓋住，這樣觀察人員就看不見裡面。有壞事發生在裡面。巨大的變化發生了！」

特朗普還轉發美國共和黨眾議員Jim Jordan的推文並稱：「人們現在尖叫著要停止計票，我們要求透明（因為法律觀察員被拒絕進入計票室）!」

呢次選舉真係有排搞
可以食好多花生

侵侵預備左好多

係時候將釣到嘅魚一次過拉上來啦

五毛：fat cheque咗未？

仲有 fake news

一路開票一路收票係咩料

兩年前台北市選舉都係咁
一路唱一路繼續投
唔係柯文哲應該輸

冇得比 有冇收足咁多日? 唔夠票就停 等收到夠票赢為止

俾民進黨人棄保，轉投柯文哲

癡呆登同我解釋下點解要圍板阻住出面啲人監票

侵侵一定會戰勝邪惡勢力

[⇩ 民主左派 = 支共⇩]
[⇩ 左膠 = 西方粉紅⇩]

侵：每步都係我計算之內

依家就堵塞左個問題啦

美國？ 睇唔到，侵老屈，我地偉大244年民主唔會有bug

想睇下左膠點解釋

好易姐
擺明係侵派人做 自編自導自演